荔枝角 嗰個黃色快 無快

琴晚荔枝角有冇人見到我架黃色自新跑正改
見到嘅 我會比$20你
你同我講

我想睇吓有幾多人見到我嘅自改xdddddd ggddjjyy
BbGE BWQL

病發?